[白滑 腳趾 美足 大脾] 李知恩IU最新MV —— BBIBBI(삐삐)

twice口水歌style

把聲好好聽

MV幾正
歌就一般

Hello stuP I D~

MV有娘娘加持, 歌就有娘娘把聲加持

咁快洗左腦?

正呀 收工即睇

iU咩歌都好快入腦

又要洗view 啦

腦已洗

可唔可以瞓喺我身邊唱比我聽

Shut up and take my money

會

對首歌有d失望

幾好

MAMA地

腳背圖 令我諗起某user